%%
%% This is file `basis-mmd-begin-doc.tex',
%% generated with the docstrip utility.
%%
%% The original source files were:
%%
%% basis.dtx  (with options: `mmd:begindoc')
%% 
%% Der Basis-Stil steht unter dem Copyright von Ekkart Kleinod.
%% (c) 2006-2020 Ekkart Kleinod
%% Lizenz: Creative-Commons-Lizenz Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0
%% 
\IfUndefinedOrEmpty{\mytitle}{}{\title{\mytitle}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mydate}{}{\date{\mydate}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myauthor}{}{\author{\myauthor}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mysubtitle}{}{\subtitle{\mysubtitle}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myversion}{}{\version{\myversion}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mystrasse}{}{\strasse{\mystrasse}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myplz}{}{\plz{\myplz}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myort}{}{\ort{\myort}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mytelefon}{}{\telefon{\mytelefon}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myhandy}{}{\handy{\myhandy}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myemail}{}{\email{\myemail}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myhomepage}{}{\homepage{\myhomepage}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myadresszusatz}{}{\adresszusatz{\myadresszusatz}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mytitelzusatz}{}{\titelzusatz{\mytitelzusatz}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mylogo}{}{\logo{\mylogo}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mysponsorlogo}{}{\sponsorlogo{\mysponsorlogo}}
\begin{document}
%% 
%% (c) 2006-2020 Ekkart Kleinod
%%
%% End of file `basis-mmd-begin-doc.tex'.
